/* 
  Localizable.strings
  Blink

  Created by Kevin Wang on 3/16/21.
  
*/

// Onboarding - Welcome
"Welcome to Blink" = "欢迎使用Blink";
"A fun little app that reminds you to blink more frequently." = "一个有趣的app，提醒你看屏幕时多眨眨眼。";
"Get Started" = "开始使用";
"By using this app, you acknowledge that it does not offer medical diagnosis, treatment, or advice." = "通过使用此app，你同意并理解它不提供医疗上的诊断，理疗或建议。";

// Onboarding - Camera Access
"Camera Access" = "使用摄像头";
"We use your camera to track eye blinks." = "我们使用你的摄像头来追踪你的眨眼次数。";
"Allow Access" = "允许使用";
"Blink doesn't store or upload your camera data. We use on-device machine learning to detect eye blinks." = "Blink不存储或上传你的摄像头数据。我们使用设备端处理的机器学习来追踪眨眼次数。";

// Onboarding - No cam
"Camera Access Not Granted" = "摄像头授权失败";
"You can open System Preferences and navigate to Security & Privacy > Camera to grant Blink permission to access your camera." = "你可以打开系统偏好设置，然后点击安全性与隐私 > 摄像头来给Blink使用你的摄像头的权限。";
"Quit Blink" = "关闭Blink";

// Onboarding - complete
"Where's Blink?" = "Blink去哪了？";
"You can always find Blink on your status bar." = "你可以在你的系统状态栏上找到Blink。";
"Done" = "完成";

// Menu
"Tracking Eye Blinks" = "正在追踪眨眼次数";
"Start" = "开始";
"Stop" = "停止";
"Camera" = "摄像头";
"About" = "关于Blink";
"Quit" = "关闭程序";
"Show Blink Logs" = "打开眨眼次数统计";

// Alerts
"%lld blinks per minute" = "每分钟眨眼%lld次";
"No face or blinks detected" = "没有侦测到人脸或眨眼";
"Try to Blink More" = "请多眨眼";

// AppDelegateAlerts
"Cannot Access Camera" = "无法使用摄像头";
"Make sure you have given Blink permission to use your camera. Open System Preferences and go to Security & Privacy > Camera to grant Blink access to your camera." = "请打开系统偏好设置，然后点击安全性与隐私 > 摄像头来给Blink使用你的摄像头的权限。";
"Blink More" = "请多眨眼";
"Tracking Paused" = "暂停眨眼追踪";
"No Camera Detected" = "无摄像头";
"Make sure that you have connected to at least one camera before using Blink." = "在使用Blink之前，请保证你至少连接了一台摄像头。";
